係咪想輸？宣傳818！

機場件事唔發生都發生咗，要點拆要檢討已經好多post，但係只係不斷回顧過去係冇用架！我哋仲要思考下一步點做，點樣可以壯大聲勢！而家成個熱門都冇人講818，星期日就係㗎啦！到時好似各區遊行得10幾20萬人行係唔夠架！

唔該文宣手足、街站手足、AirDrop手足，甚至機場手足，都要大大力宣傳818大遊行！

818要晒佢冷

配合警暴一齊講

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

818 重現百萬人遊行！
民意在此！

捐錢就俾立場/蘋果/612人道基金啦

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

612 721 811

你地將所有注碼擺落818，我好擔心一鋪輸晒。

推

Push

預備好洗版未

818